曾經傷害過以前男朋友 現在十分內疚

上星期坐地鐵見到以前初戀男朋友，以前同佢拍拖3年，分左手已經2年，見返佢個樣成熟左好多，一路偷望佢但佢一路冇發現。
回想以前自己真是好衰，佢同我一起時對我超好，好錫我，佢可以唔食2日lunch 然後儲錢買枝筆比我，我有唔開心佢第一個開解我，我有困難佢第一個幫我，佢對我付出好多好多，佢完全無條件咁愛我。
到我上大學時開始識其他人，背住男朋友同人發生關係，佢知道後好傷心但最後原諒我，然後我又背住同第二男仔拍拖，佢知道後問我點解可以咁對佢，我講左好多傷害佢說話，最後我地分手了。

現在見返佢，真是好內疚好內疚，發覺自己好衰，點解可以咁樣對一個又愛自己又專一的人，真是好想對你説聲對不起。

抵撚死

佢呢世都唔會原諒你

請善用起底功能

臭

西

睇po 認人

角色調轉左

即刻諗下上星期有無搭地鐵

臭雞

條路自己揀,仆街唔好喊

可能佢果時都有偷食你唔知呢！

出軌正仆街

死臭雞

祝你一世冇幸福，死臭西

內你老母疚
你ex都唔撚想show你，唔撚想記得你啦
收撚皮啦

抄post

仲要呢個都係抄人

死臭雞 食屎啦

正常㗎喎佢對你好係唔會珍惜
人就咁犯賤